[無恥新聞！]屌你依家支支TVB-83台記者唔係蝗音就懶音！！！

每次食飯食Tea時焗睇都係咁仆街！！！

咁你可以戴耳筒聽歌啫